ea好似搵左我朗做fifa18代言人！！

Winning 完約？

一早完左
k社搵完葛斯又搵尼馬

會唔會太型

個封面幾型

終於唔係鳩跑

好似真人影相咁
但其實係畫落去

唔係影架咩

望住碌鳩……

咁鬼型

我朗

後面點解有盞車頭燈

C朗同美斯好似都做過WE FIFA封面

老實講 型過美C巧多

無ps4都買隻碟黎j

好撚型

ok 17隻碟掉得

後面成班屌奶星人

屌呢隻一定要買碟收藏下

會唔會沒哂人用疤狗

阿朗行出馬路幫班細路執波

做得代言，下年皇馬應該唔止6星，上 7星隊啦

好有恭介感覺 雖然牙朗勁好多

美斯做過咁多次封面次次都係柒

今年牙朗rating會幾高96?

ronaldo edition起碼98

rating唔係重點
一定係9 射都入波

型撚到

美斯係後面踩緊油

真係型今次

係屌奶星人嘅飛碟先真

我記得有封面有個殘影人成個C朗笑9佢咁

呢個?

同阿朗差咁撚遠

真係好撚型

屌c朗連遊戲封面都贏埋小花幾條街

屌
影撚到成個弱智咁

成日換啲表面嘢唔改下細節 EA

ronaldo edition係指大哨喎

係囉 個頭又柒 樣又柒 表情又柒
有乜可能封面仲柒過真人
正正常常大頭都好過呢個封面on99咁
唔明ea諗乜

係型既 仲要件波衫都型

點畫右邊隻手d青筋

因為ea情人眼裡出西施，你仇人眼裡出美斯

依家fifa開始淨係用靚仔

c朗bb！！！！

萊斯型d

唔撚係掛

新剪嗰個髮型好睇啲

係

賣球衣的男孩

唔通用你?

nigga

睇上半身都ＦＥＥＬ到係Ａ字腳咁企喺度

會唔會有張圖係冇左ea同fifa得我朗 想拎黎做wallpaper

學界代表

呢幅成個傻鳩咁

封面好好丁

其實FIFA都幾仆街
年年就咁加少少野,最多係1.0>1.05>1.1
年年就過千萬銷量
一年賺一次都又賺硬

看透左就唔會買年年買佢

萊斯做一集就玩完

傷好先出黎啦

求改圖

唔用阿朗而家個頭做封面？

shooting power 99
遠射 99
走位 99

之前世三做代言神化到

外表的重要性

由2017起搵疤狗呀KONAMI,
尼馬已經係好撚舊

好柒

捨朗其誰

呢個世界真係一d都唔公平
無料既垃圾 好樣就比人棒上天
有料既毒撚 就算最勁都好 一樣比人睇唔起

睇到美欺同我朗啲對比圖真係笑左出黎
我朗真係好型

係咪感懷緊自己身世

呢個朗勁啲定c嗰個勁啲呀？

梗係朗勁啲啦

朗>c 朗>美屍
朗拿度才是真正的外星人

C嗰個係翻版咋

C for Copy?

C for completed

C朗右胸 即係球衣左上既FIFA champion章係咪要改返做2017
個章幾型 加埋落去直情畫龍點晴

Dribbling 球皇梗係次次都要影住佢dribble啦
但好悶囉

直頭係屠殺大地萬物嘅象徵

疤仲買唔買fifa好